消委會：元氣、魚尚刺身驗出寄生蟲

消委會檢測市面 50 款三文魚及吞拿魚刺身樣本，發現 49 款含有影響中樞神經系統的重金屬甲基汞。而在檢測的 19 款吞拿魚樣本中，有 10 款的含量更超出法例標準0.5ppm，超標最高的樣本來自荃灣爭鮮，甲基汞含量達1.48ppm，超標近兩倍。消委會亦分別在太古元氣壽司的吞拿魚刺身，以及荃灣魚尚的三文魚刺身，發現寄生蟲，其中元氣的吞拿魚樣本，同時發現蟲卵。

睇唔到

仲食元氣既人本身腦都有蟲

連登仔仲吹奏爭鮮

藍屍rap

駁唔到

日本人...三文魚

真心一問，係之前果單old news定新鮮新聞黎？
點解check得咁密

today

old news

比樓豬fake左

50款入面有49款都有